上網砌女

見好多外國網cpu gpu 都平香港幾舊
到底香港有咩係平？

人工

你岩